<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="motivationsstory_array">
        <item>Мотоцикл семнадцатилетнего Ирека влетел под девятитонный МАЗ. Парень лишился обеих ног, но нашёл силы для спорта. Ирек Зарипов стал четырёхкратным паралимпийским чемпионом. В Ванкувере он завоевал больше медалей, чем вся олимпийская лыжная сборная.
            Я доказал себе и всем, даже тем, кто не верил, что могу быть номером один.</item>
        <item>Когда Станиславу байком перебило позвоночник, он не впал в депрессию. Просто сказал себе: «Чувак, давай выкарабкиваться!» Трамплином к улучшению жизни для него стали ЗОЖ и спорт. Станислав занимается штангой, лёгкой атлетикой и параворкаутом. Поднимая своё тело над перекладиной (вместе с коляской), он заряжает людей поднять с колен жизнь.
            Жизнь любого человека — неважно, здоров он или на коляске — это преодоление. Делайте над собой усилия, преодолевайте себя. Каждая новая победа — пусть даже маленькая — это ступенька от дивана к той жизни, которой вы достойны! </item>
        <item>В 1978 году в маленьком чеченском селении Коби женщина родила девочку без рук. Муж её оставил, соседи осудили, а врачи велели отказаться от ребёнка. Она не бросила дочь и смогла воспитать ещё одну сильную женщину.
            Сакинат прошла через травлю сверстников, интернат для инвалидов и безденежье. Несмотря на трудности, она стала чемпионкой мира по паратхэквондо и мамой двух прекрасных детей. При этом Сакинат никогда не забывает быть женщиной: отлично готовит и следит за собой. И всё это с помощью ног.
            Я точно знаю, что не бывает таких проблем, которые нельзя преодолеть. Нельзя только падать духом и опускать руки.</item>
        <item>Сергей получил травму во время восхождения на Эльбрус. Обычно при открытом переломе на морозе человек живёт полтора-два часа. Сергей продержался 30 часов. Тридцать следующих дней он провёл в реанимации. Ему ампутировали обе ноги. Но всё это он называет подарком, ведь обычно в таких ситуациях люди просто не выживают. Сергей принял подарок с благодарностью и ответственностью, как всегда лучезарно улыбнулся и встал на горные лыжи.
            Я полностью несу ответственность за всё, что со мной происходит. Конечно, есть вещи, которые от меня не зависят. Но я готов принимать «подарки» судьбы. Это тоже моя ответственность.</item>
        <item>В детстве Алексей лазил по заборам и мечтал стать дальнобойщиком, чтобы посмотреть свет. Когда в 14 лет он лишился правой и частично левой руки, с мечтой о кругосветке попрощался. Стал заниматься бодибилдингом, выиграл чемпионат России по плаванию, стал чемпионом мира в велотреке.
            Когда в 34 года Алексей мчался с сумасшедшей скоростью на треке, его осенило: детская мечта исполнилась. Благодаря спорту он исколесил полмира, правда, не на машине, а на велосипеде. Но так даже интереснее!
            Любые ограничения не объективны. Они носят сугубо субъективный характер. Это чисто мои представления об окружающем социуме и действительности.</item>
        <item>Семён — простой парень из Саранска. Он играл в футбол, учился в аспирантуре, работал торговым представителем, чтобы прокормить семью, пока однажды не заснул за рулём.
            Перелом позвоночника — это перелом в судьбе, но не в характере. Семён хотел приобщить сына к спорту и активному образу жизни, но на самом деле, покорив высочайшую горную вершину Европы, преподал всем пример мужества и целеустремлённости.
            Жизнь даётся один раз. Проживите её ярко, чтобы в старости было что рассказать правнукам. Ставьте высокие цели и добивайтесь их. Жить бесцельно — это неблагодарность.</item>
        <item>Саша родился в обычной рабочей семье в Магнитогорске. В шесть лет у него нашли заболевание, из-за которого мышцы постепенно атрофируются. Не превратиться в плывущую по течению амёбу Александру помогло стремление к свободе.
            Первые деньги он заработал в нулевых на веб-дизайне и программировании. По меркам провинции суммы были приличные. Чем больше Саша погружался в ИТ-индустрию, тем больше оков с себя сбрасывал: барьерная среда, трудности путешествий. Сейчас Александр живёт в Таиланде, воспитывает сына и продолжает создавать крутые веб-проекты.
            Деньги как таковые не дают свободу, но много денег помогают стать свободнее.</item>
    </string-array>
</resources>