<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="motivations_array">
        <item>Будущее зависит от того, что вы делаете сегодня.</item>
        <item>Неважно, как медленно вы идете, главное — не останавливаться.</item>
        <item>Великие дела начинаются с малых шагов.</item>
        <item>Не бойтесь провалов, они — часть пути к успеху.</item>
        <item>Сделай сегодня то, что другие не хотят, и завтра будешь жить так, как другие не могут.</item>
        <item>Ваше настроение — ваше оружие, не давайте ему сломаться.</item>
        <item>Секрет в том, чтобы начать.</item>
        <item>Чем больше вы делаете, тем больше вы можете.</item>
        <item>Победитель — это не тот, кто всегда выигрывает, а тот, кто никогда не сдаётся.</item>
        <item>Будьте вдохновением для себя и других.</item>
        <item>Ваше ограничение — это только ваш разум.</item>
        <item>Сделайте каждый день своим шедевром.</item>
        <item>Усердие — это мать удачи.</item>
        <item>Нельзя попасть в цель, не попытавшись.</item>
        <item>Только вы сами можете ограничить свой рост.</item>
        <item>Делайте то, что вы можете, с тем, что у вас есть, там, где вы находитесь.</item>
        <item>Мечтайте больше, чем другие думают, что вы способны.</item>
        <item>Ваше отношение определяет вашу высоту.</item>
        <item>Преодоление трудностей — это путь к совершенству.</item>
        <item>Ваше творчество — это ваша сила.</item>
        <item>Не бойтесь неудач, бойтесь не попробовать.</item>
        <item>Не сдавайтесь, потому что путь к успеху может быть долгим и трудным.</item>
        <item>Рост начинается там, где заканчивается комфорт.</item>
        <item>Никто не может помешать вам мечтать больше, чем вы сами.</item>
        <item>Счастье — это не пункт назначения, а способ жизни.</item>
        <item>Завтра — это новый шанс стать тем, кем вы хотите быть.</item>
        <item>Каждый день — это новая страница в вашей книге жизни.</item>
        <item>Успех — это не ключ к счастью, счастье — это ключ к успеху.</item>
        <item>Ваши возможности бесконечны, если вы верите в них.</item>
        <item>Не ждите идеальных условий, начните действовать прямо сейчас.</item>
        <item>Поверьте в себя и половина работы уже сделана.</item>
        <item>Лучший способ предсказать будущее — создать его.</item>
        <item>Люди, которые думают, что могут, и те, которые думают, что не могут, оба обычно правы.</item>
        <item>Сложности — это только временные испытания на пути к успеху.</item>
        <item>Вы сильнее, чем вы думаете.</item>
        <item>Не переживайте о прошлом, сфокусируйтесь на будущем.</item>
        <item>Если вы хотите что-то изменить, начните с себя.</item>
        <item>Не сравнивайте свой успех с чужим, каждый путь индивидуален.</item>
        <item>Сделайте так, чтобы каждый день считался.</item>
        <item>Будьте позитивом в мире, который постоянно меняется.</item>
        <item>Риск — это возможность, а не угроза.</item>
        <item>Поверьте, что вы можете, и вы уже на полпути к успеху.</item>
        <item>Будьте готовы работать умнее, а не только тяжелее.</item>
        <item>Ваш труд сегодня принесет вам плоды завтра.</item>
        <item>Каждый день дарит новую возможность для достижения целей.</item>
        <item>Не бойтесь изменений, они могут привести к лучшим результатам.</item>
        <item>Успех — это ряд маленьких побед.</item>
        <item>Будьте настойчивы, как вода, которая прорывает даже скалы.</item>
        <item>Ваш путь к успеху начинается с вашего решения начать двигаться.</item>
        <item>Не стоит ждать идеального момента, начните действовать прямо сейчас.</item>
        <item>Не сдавайтесь даже тогда, когда кажется, что у вас нет сил.</item>
        <item>Ваш потенциал бесконечен, если вы готовы верить в себя.</item>
    </string-array>
</resources>